夜麻麻,得返自己一個果時

夜麻麻,得返自己一個
坐係電腦前,一邊食住杯麵,一邊對住個MON發吽豆
雖然腦海空白,但心情幾起伏不定
有種感覺開始湧上心頭,慢慢地 慢慢地
腦海開始回憶起以前既日子
回憶往事
回憶家人
回憶朋友
回憶她

依個係一種折磨..

就好似上北健果首DIARY一樣
將自己僅有既氣球比左青蛙之後
在不經意之中,青蛙係度剪自己既手指
雖然一開始已經知道剪緊,但無諗過青蛙真係會剪落去
最後手指被剪斷左,徬徨既自己開始奔離此地

有興趣既可以去聽下(3:08開始)

都幾想好似最後果段咁比核彃炸死之後,
最後得返個靈魂都可以望佢一眼

中二病

都幾中二下

雖然腦海空白,但心情幾起伏不定
有種感覺開始湧上心頭,慢慢地 慢慢地
腦海開始回憶起以前既日子
回憶往事
回憶家人
回憶朋友
回憶她

我都做緊同一樣
只係攤係張床上面

係咁問自己點解會咁

師兄又係你
睇黎我地2個真係同病相辛

又是我
好想可以好似部機咁可以pause 咗自己個腦
或者直情熄機

完全同意
成日都係咁嫁wo
一到夜晚，自己靜左落黎之後
上面講既野就出晒黎
琴晚出左去跑步，先好小小
今晚休息，果啲感覺又出返晒黎

所以我平時要keep住做野先得
返工之後去補習再去做運動 等自己keep住有野做乜都唔好諗
我今日都有去做運動，以前都會好啲，但近排好似無乜用

師兄邊頭做，有機會一齊做

我係觀塘個邊打下拳咋

跑步岩唔岩

好少跑
跑步個時成日好多野諗

首歌好好聽

佢既歌都好好聽

巴打要MOVE ON都唔容易呀
我又覺得終有一日就算呢啲回憶再出現..
佢只會係一個回憶, 唔會再令你心情起伏咁大架!

多謝你，依排要慢慢挨
都係諗住跑下步同早啲訓

係呀, 有啲野做下係會唔同啲~
都可以搵埋朋友一齊跑LOR
一齊跑動力大啲又唔會諗咁多野

有搵過
但係個個返工辛苦話想休息多D
等以後有返多D時間在同我跑
自己本身好少出去識朋友
咁多年黎一放工就返屋企打機
紅日又訓覺多,起身食完野又打機 真係好少出街